睇完今次選舉，泛民政客應該學下Trump果種鬥志

成日綁手綁腳 驚咩唔得體 唔斯文 失民心
道理係你果邊 公義係你果邊 點解唔用盡所有手段反抗
睇到阿侵咁努力 挑戰成個扭曲既制度 其實真係學到好多野
真係為人民奮鬥既 就應該用盡所有手段戰鬥到最後一刻

用左
「死守」緊議會

師兄都幾好野
到依加仲對販民抱有期望

死守自己份糧

釋法已經玩晒

你用泛民班垃圾同侵侵比？

泛民面對嘅係DQ，冇得咁比較嘅